23.06.2014 23:41:48 [main] INFO  Main  - locale: ðóññêàÿ ëîêàëü
question: Êàê äåëà?
answer: ðóññêàÿ ëîêàëü
23.06.2014 23:41:48 [main] INFO  Main  - locale: áåëàðóñêàÿ ëàêàëü
question: How are you?
answer: áåëàðóñêàÿ ëàêàëü
23.06.2014 23:41:48 [main] INFO  Main  - locale: english locale
question: ßê ñïðàâû?
answer: english locale
23.06.2014 23:43:19 [main] INFO  Main  - locale: ðóññêàÿ ëîêàëü
question: Êàê äåëà?
answer: ðóññêàÿ ëîêàëü
23.06.2014 23:43:19 [main] INFO  Main  - locale: áåëàðóñêàÿ ëàêàëü
question: How are you?
answer: áåëàðóñêàÿ ëàêàëü
23.06.2014 23:43:19 [main] INFO  Main  - locale: english locale
question: ßê ñïðàâû?
answer: english locale
23.06.2014 23:44:29 [main] INFO  Main  - locale: ðóññêàÿ ëîêàëü
question: Êàê äåëà?
answer: ðóññêàÿ ëîêàëü
23.06.2014 23:44:58 [main] INFO  Main  - locale: ðóññêàÿ ëîêàëü
question: Êàê äåëà?
answer: ðóññêàÿ ëîêàëü
23.06.2014 23:45:24 [main] INFO  Main  - locale: ðóññêàÿ ëîêàëü
question: Êàê äåëà?
answer: ðóññêàÿ ëîêàëü
23.06.2014 23:45:24 [main] INFO  Main  - locale: áåëàðóñêàÿ ëàêàëü
question: How are you?
answer: áåëàðóñêàÿ ëàêàëü
23.06.2014 23:45:24 [main] INFO  Main  - locale: english locale
question: ßê ñïðàâû?
answer: english locale
23.06.2014 23:46:12 [main] INFO  Main  - locale: ðóññêàÿ ëîêàëü
question: Êàê äåëà?
answer: Âñå õîðîøî.
23.06.2014 23:46:12 [main] INFO  Main  - locale: áåëàðóñêàÿ ëàêàëü
question: How are you?
answer: I'm fine.
23.06.2014 23:46:12 [main] INFO  Main  - locale: english locale
question: ßê ñïðàâû?
answer: Óñå äîáðà.
23.06.2014 23:46:47 [main] INFO  Main  - locale: ðóññêàÿ ëîêàëü
question: Êàê äåëà?
answer: Âñå õîðîøî.
23.06.2014 23:47:07 [main] INFO  Main  - locale: english locale
question: ßê ñïðàâû?
answer: Óñå äîáðà.
23.06.2014 23:47:56 [main] INFO  Main  - locale: english locale
question: How are you?
answer: I'm fine.
23.06.2014 23:48:27 [main] INFO  Main  - locale: english locale
question: How are you?
answer: I'm fine.
23.06.2014 23:49:03 [main] INFO  Main  - locale: áåëàðóñêàÿ ëàêàëü
question: ßê ñïðàâû?
answer: Óñå äîáðà.
23.06.2014 23:54:01 [main] INFO  Main  - locale: english locale
question: How are you?
answer: I'm fine.
23.06.2014 23:54:01 [main] INFO  Main  - locale: áåëàðóñêàÿ ëàêàëü
question: ßê ñïðàâû?
answer: Óñå äîáðà.
23.06.2014 23:54:01 [main] INFO  Main  - locale: ðóññêàÿ ëîêàëü
question: Êàê äåëà?
answer: Âñå õîðîøî.
23.06.2014 23:55:07 [main] INFO  Main  - locale: english locale
question: How are you?
answer: I'm fine.
23.06.2014 23:55:07 [main] INFO  Main  - locale: áåëàðóñêàÿ ëàêàëü
question: ßê ñïðàâû?
answer: Óñå äîáðà.
23.06.2014 23:55:07 [main] INFO  Main  - locale: ðóññêàÿ ëîêàëü
question: Êàê äåëà?
answer: Âñå õîðîøî.
23.06.2014 23:55:38 [main] INFO  Main  - locale: english locale
question: How are you?
answer: I'm fine.
23.06.2014 23:55:38 [main] INFO  Main  - locale: áåëàðóñêàÿ ëàêàëü
question: ßê ñïðàâû?
answer: Óñå äîáðà.
23.06.2014 23:55:38 [main] INFO  Main  - locale: русская локаль
question: ��� ����?
answer: ��� �����
23.06.2014 23:56:33 [main] INFO  Main  - locale: english locale
question: How are you?
answer: I'm fine.
23.06.2014 23:56:33 [main] INFO  Main  - locale: беларуская лакаль
question: Як справа?
answer: Все хорошо.
23.06.2014 23:56:33 [main] INFO  Main  - locale: русская локаль
question: Как дела?
answer: Все хорошо.
24.06.2014 00:03:20 [main] INFO  Main  - 
locale: english locale
question: How are you?
answer: I'm fine.
24.06.2014 00:03:20 [main] INFO  Main  - 
locale: беларуская лакаль
question: Як справы?
answer: Все хорошо.
24.06.2014 00:03:20 [main] INFO  Main  - 
locale: русская локаль
question: Как дела?
answer: Все хорошо.
24.06.2014 00:04:08 [main] INFO  Main  - 
locale: english locale
question: How are you?
answer: I'm fine.
24.06.2014 00:04:08 [main] INFO  Main  - 
locale: беларуская лакаль
question: Як справы?
answer: Все хорошо.
24.06.2014 00:04:08 [main] INFO  Main  - 
locale: русская локаль
question: Как дела?
answer: Все хорошо.
24.06.2014 00:04:26 [main] INFO  Main  - 
locale: english locale
question: How are you?
answer: I'm fine.
24.06.2014 00:04:26 [main] INFO  Main  - 
locale: беларуская лакаль
question: Як справы?
answer: Все хорошо.
24.06.2014 00:04:26 [main] INFO  Main  - 
locale: русская локаль
question: Как дела?
answer: Все хорошо.
24.06.2014 00:04:40 [main] INFO  Main  - 
locale: english locale
question: How are you?
answer: I'm fine.
24.06.2014 00:04:40 [main] INFO  Main  - 
locale: беларуская лакаль
question: Як справы?
answer: Все хорошо.
24.06.2014 00:04:40 [main] INFO  Main  - 
locale: русская локаль
question: Как дела?
answer: Все хорошо.
